{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 블루웨일글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 そしてチェックインとチェックアウトの際、ペットは入室できません。 ペットと一緒に入室すると強制退室措置となり、50万ウォンの客室清掃費用がかかります。 また、キャンプ場内では爆竹や火薬の使用は絶対禁止されています。 喫煙は指定された場所以外で摘発されると、10万ウォンの過料が科されます。 店内では夜11時以降にマナータイムが適用され、他の客室で苦情を受け付けると払い戻しなしで強制退室されます。 また、トーチのレンタル及び個人グリルの薪の利用は不可であり、グランピング客室にはガスバーナーがありますが、ブタンガスは個別に持参してください。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、ペンションは未成年者を含む同性の入室も絶対不可であり、このような場合にも払い戻しはできません。 予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生した場合は先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 利用案内にはバーベキュー利用可否、IPTVおよびWi-Fi利用可否、客室禁煙可否、プール利用可否、フットサル場および卓球場施設などが含まれます。 また、売店、コンビニ、サウナ、銭湯、駐車場、子供の遊び施設、フィッシングゾーンなどの付帯施設の営業時間は午前9時30分から午後22時までで、天候や現場の状況によって変動することがあります。 また、フィッシングゾーンで釣りを楽しむことができますが、釣り竿のレンタル料やデポジットが要求され、現地で現金で決済できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。ペットと一緒に入室すると強制退室となり、客室清掃費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内での使用禁止物はありますか？",
            "answer": "キャンプ場内では爆竹や火薬の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所以外で摘発されると、過料が科されます。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から適用されますか？",
            "answer": "店内では夜11時以降にマナータイムが適用されます。"
        },
        {
            "question": "トーチのレンタルや個人グリルの薪の利用はできますか？",
            "answer": "トーチのレンタル及び個人グリルの薪の利用は不可です。グランピング客室にはガスバーナーがありますが、ブタンガスは個別に持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、ペンションは未成年者を含む同性の入室も絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "予約状況と実際の予約が一致しない場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約状況と実際の予約が一致しない場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用における責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客に毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店、コンビニ、サウナ、銭湯、駐車場、子供の遊び施設、フィッシングゾーンなどの付帯施設の営業時間は午前9時30分から午後22時までです。"
        },
        {
            "question": "フィッシングゾーンでの釣りはできますか？",
            "answer": "フィッシングゾーンで釣りを楽しむことができますが、釣り竿のレンタル料やデポジットが要求され、現地で現金で決済できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 699
    }
}